salazbug 去 munich ，大家係咪都係買邦票?

一丁友去 冇得同人share..
如果果日去埋國王湖係咪抵D
thanks

我果陣係Munich-->Salzburg--->國王湖-->Munich

不過我係Salzburg訓左一晚，行李免費奇存係Munich hostel

打算係咁
本身住Salzburg 朝早checkout--->國王湖-->Munich check in

睇過db 都要30歐 勁貴...
買邦票慳幾歐 好似好D

如果之後會再去新天餓堡 係咪每日都買張邦票就最抵?

你要計下喎，我果陣買euro pass一次過買幾星期，就咁買車票好貴 ，btw天鵝堡我果陣都有去

Salzburg hbf（寄行李）>RVO巴士來回國王湖>火車去Munich

一張邦票搞掂

munich 去salzburg 同國王湖巴士可以用同一張邦票

本身係salzburg 住
夜晚就轉酒店 去munich住

國王湖好似冇車直去munich..
都要兜番salzburg先

係呀，所以我果時都係Salzburg住一晚

salzburg 住二日
第一日由harallst 搭車 買左obb了 去到下午12點
主要想去個城堡 第一日應該去到的..
對果個咩仙樂飄飄冇興趣 莫札特間屋 睇評語又話伏 冇野睇

可以搭一程巴士去Berchtesgaden再搭火車去

不過同你巴士返Salzburg 再火車去Munich 差唔多時間

而且Salzburg 係大站，唔驚locker俾人租晒

Salzburg 去unterburg, hellbrunn